(Macbook撚入) 用緊Dark mode 定 light mode

用家使用調查
Dark mode
Light mode

習慣咗就冇事

dark

me too

auto mode

auto

Dark

auto反而唔慣